講到咁大愛世人，叫你地實際行動捐錢又咪屌曬鬼

口講支持條女就叻，一叫你捐錢就口爽荷包立，作幾萬個籍口反捐錢，話條女唔需要錢有、話捐錢當姐係當條女係雞又有、話會有社工跟進所以唔洗捐又有、話條女未必有ptsd所以唔洗錢醫又有、人身攻擊又有。

緊係啦，一捐錢犯到自己本喎，唔捐又會俾人發現自己得把口只係想拎道德高地唔想付出，真係人生兩難式呀

連登仔最叻咪......

我就唔會好似佢地咁企道德高地，我擺明人渣黎既，條女係生係死唔關我事，捐錢呢d係享受左道德高地既大愛撚應有既責任

口裡說道德
身體很誠實

呢句高汁

冇需要咪冇需要

樓主係咪覺得自己與眾不同好撚型
中二畢業未

係啦，條女唔想要錢丫嘛，有錢都唔會幫到佢丫嘛

偽善撚

駁唔到......

班大愛撚得把口

垃圾

冇哂論點就成班圍爐起個稻草人出黎打

屌
大愛撚死剩把口

口爽荷包立

班偽善撚之所以偽善就係講一套做一套

大愛可以用錢黎衡量架咩？ 價值觀好有問題
捐d愛比佢就得